
# Каталог нетсталкерских ресурсов

Данный каталог - дорожная карта по обозримому перечню полезных для нетсталкера сетевых площадок. Добавить себя, или запостить своё в Доску объявлений - обращайтесь в Точку Сбора либо [@netstalking_messenger_bot](https://t.me/netstalking_messenger_bot)



# Ядро

[@netstalking](https://t.me/netstalking) - Вход в Точку Сбора, центральную конфу по нетсталкингу.

Каталог - [х] вы находитесь здесь.

[@netstalking_bulletin](https://t.me/netstalking_bulletin) ([дубль в вк](https://vk.com/netstalking_bulletin))- Доска новостей и объявлений: новые проекты, поиск участников на них, значимые результаты (обсуждать в Точке Сбора)

[@netstalking_documents](https://t.me/netstalking_documents) ([дубль в вк](https://vk.com/netstalking_bulletin)) - Документы - подборка основной информации и гайдов по тематике

[@netstalking_messenger_bot](https://t.me/netstalking_messenger_bot) - Подача заявок в bulletin и Каталог

# Общий каталог
## Информация

[ultimate-netstalking-guide](https://github.com/pantyusha/ultimate-netstalking-guide/) - советы и ссылки на поисковики, файлообменники

### Каналы ТГ
[@netstalking_documents](https://t.me/netstalking) - подборка основной информации и гайдов по тематике

[@netstalkcypher](https://t.me/netstalkcypher) - Образовательный канал по шифротекстам с гайдами

[@netstalking_overground](https://t.me/netstalking_overground) - зеркало Оверграунда в ТГ

### Паблики ВК
[Нетсталкинг Оверграунд](https://vk.com/netover) - призван сделать идеи и методы нетсталкинга более доступными. Гайды, ссылкоподборки, примеры поиска и заметки. Подходит для начального уровня. 

[Тихий дом 49406](https://vk.com/silenthouse49406) - старейший из активных пабликов по тематике.

### Youtube
Тематические и околотематические видео и стримы.

[Catan the Netstalker](https://www.youtube.com/channel/UC9eTurqhX6ZfKp85lfd42_g/videos) - видосы для начинающих о нетсталкинге и использовании софта в нём.

## Инструменты и репозитории
[Хидден-пак](https://yadi.sk/d/R0VdqI_93JyssH) - весь необходимый софт, собран и применяется группой H.I.D.D.E.N - набор инструкций и ссылок для начинающих от них же.

[Camshift](https://t.me/camshift) - выкладывают в том числе софт для работы с камерами.

### Софт open-source
Гиты и другие сорсы.

[pantyusha](https://github.com/pantyusha) - грабберы ргхоста, сборка Нески, некоторый другой софт и гайды.

[pereval-team](https://github.com/pereval-team) - Проект "Перевал", сборка серверного софта для собственного нетсталкерского сервера.

[Скрипт Python3 для поиска и загрузки файлов из vk.com](https://github.com/r4nd0mus3rgit/vkdocdl)

 ### Боты в ТГ
[Сканбот](https://t.me/xai7poozengee2Aen3poMookohthaZ) - рандомскан портов. Можно предложить в Точке Сбора диапазон на сканирование. Подканалы фильтруемых результатов: [HTTP](https://t.me/gohquooFee3duaNaeNuthushoh8di2) [FTP](https://t.me/aiWeipeighah7vufoHa0ieToipooYe) [Gopher](https://t.me/ohl7AeGah5uo8cho4nae9Eemaeyae3)

 ### Поисковики

https://telegcrack.com/ - поисковик по Telegra.ph

https://t.me/tgchans_bot - поисковик по Telegram: каналы и чаты. Проиндексировано около 150 000 ресурсов. прекратил работу

http://textfiles.com/directory.html - поиск по архивам BBS и сами архивы

Подборки специализированных поисковиков: [1](http://hrazvedka.ru/category/poisk) - [2](https://telegra.ph/Poiskoviki-ch2-10-01)

### Рандомайзеры

https://github.com/netstalking-core/awesome-randomizers

## Общение
[@netstalking](https://t.me/netstalking) - Точка Сбора, центральная площадка для общения по тематике.

[@netstalking_networks](https://t.me/netstalking_networks) - Исследование сетей разных типов - оверлейные, P2P, любительские VPN разной степени закрытости.

[@runetstalking](https://t.me/runetstalking) - чатик паблика "Тихий дом 49406". Админ - Рескор.

## Команды
Возможно, вы станете участником одной из них. 

[H.I.D.D.E.N](https://vk.com/it_stalkers) - камеры, нетсталкинг в целом. 

 - Контактное лицо в тг - [@xx_Dragon_xx](https://t.me/xx_Dragon_xx)
 
 - [Канал результатов работы H.I.D.D.E.N](https://t.me/group_hidden) - дубль в тг, последние обновления - сентябрь 2017
  
  
[L0cation_Undefined](https://t.me/l0cation_u) - сталкинг интересных объектов на картографических сервисах.

 - Открытый чат в тг - https://t.me/l0cation_u_open

 - Контактное лицо в тг - [@antbzprdl](https://t.me/antbzprdl)


[BlackNode Research](https://blog.blacknode.tk) - исследования на нейросетях и разработки для тематики.

 - Контактное лицо в тг - [@blacknode_researcher](https://t.me/blacknode_researcher)
 
 
[Asleep Netstalking Squad](https://vk.com/asleep_net) - камеры и избранные скриншоты с них. Красота в глазах смотрящего.
 
- [Asleep_Cams](https://t.me/asleep_cams) - канал свеженасканенных камер в Telegram.

- [Asleep Cams Aésthetic](https://t.me/asleepshit) - особенные кадры. Игра тени, симметрии и цвета. 

- Контактное лицо в тг - [@schizotypal_disorder](https://t.me/schizotypal_disorder)


[viewpoint](https://t.me/viewpoint_channel) - исследование закрытых сообществ и деструктивных сект.


Netstalking Expedition Team (Экспедиционный отряд) - команда занимается OSINT: как можно более полной проверкой вбросов, сомнительных теорий, фейков. 

 - Контактное лицо в тг - [@Kioko_Yoshiro](https://t.me/Kioko_Yoshiro)

 - Сайт: http://netstalk.ru/


[Darksearch](https://vk.com/darksearch) - стараются постить только наиболее интересные находки. Много внимания необычным или старым и заброшенным сайтам. Набор в группу через паблик.


## Контент

Обработанные и необработанные результаты сканирования, ручного поиска, парсинга, граббинга и т.п. То, что вне команд.

[Netstalking Godnota](https://t.me/netstalking_godnota) - архив всех сколь-нибудь полезных и интересных вещей из конфы "Точка Сбора", обладает внутренними подканалами для разных направлений и еженедельным рейтингом активности.

https://t.me/deepwebpage - избранные дипвеб-находки, вытащенные со сканбота Вечура и других рандомсталкерских источников, использовавшихся в Точке Сбора.

[Asleep_Cams](https://t.me/asleep_cams) - канал свеженасканенных камер.

[http://abslimit.info](http://abslimit.info) - личная коллекция Abslimit'а с нет-артами.

[@netstalking_webcameras](https://t.me/netstalking_webcameras) - около миллиона скриншотов камер с ip-адресом и логином-паролем на момент обнаружения. https://cams.blacknode.tk/ - нейросетевая классификация этих скриншотов с интерактивным веб-интерфейсом.

[NETSTALK by 黑谷歌Corp](https://vk.com/nettalks) - арт-проект

https://vk.com/web10 - образцы веба 1.0

https://t.me/undetectedlink - ссылки на секретные чаты/каналы в телеграм, полученные с помощью дорков.



## Стороннее

Представляет интерес для тематики, хотя создано вне неё.

[@in51d3](https://t.me/in51d3) - админша ковыряет дорками государственные сайты и не только.

https://vas3k.ru - OSINT-исследования и отменные поисковые челленджи.

https://hrazvedka.ru - блог и копилка знаний специалистки в конкурентной разведке (то же, что и OSINT) с каталогом поисковиков, инструментов, аналитическими статьями и рекомендациями.

[Цирроз интернета](https://t.me/no_internet) - даркнетный тг-канал, иногда постящий "необычные закоулки интернета".

[Mini Intelligence Team](http://minteam.pw) - блог команды, занимающейся проверками теорий о странном и необъяснимом.

[Downgrade](http://dgmag.in/) - журнал о старинном железе и софте, у которого есть и подраздел о сетях.

[Чудеса OSINT](https://t.me/russianosint) - короткие расследования на основе открытых данных.

[Утечки информации](https://t.me/dataleak) - авторские статьи про утечки данных, информационная безопасность.

[Блуждающая трансляция](https://www.youtube.com/channel/UCEUcFpkKlMHcRV6RBVxzB4w) - раньше вёл стримы, посвящённые нетсталкингу
